Logan Paul 去日本自殺森林單野

比人圍插

連登仔：偽善撚/道德撚/口德村

真係想知日本人點睇呢單野

想睇條片

utube岩岩有人reupload左

有冇BACKUP

Logan Paul 同 Jake paul 兩兄弟啲片真係好無營養
fans meeting 全部細路仔

想知佢做咩？
之前有睇開 無睇好耐

雖然唔係道德撚,但真係好ON9

去日本自殺森林
見到有人吊頸死左
行埋去影嗰個人
同埋笑

但佢兩個好紅
Logan紅到去Dubai
做埋啲on9野又叫自己做maverick

咁撚痴線

Logan 仲好少少
佢細佬仲on9

肥仔講得唔錯

Logan今次真係過份
Feel到有日本人唔鍾意佢

痴線

佢細佬喺白宮過夜
之後Logan 玩鳩佢

過份咗，我真係接受唔到

想搵返有條片係Logan Paul
做D簡單野 然而D人起晒閧
佢好似得戚咁
好好笑 有無得邊條???

睇左片,打曬格仔不如咪post

以後應該無人揾佢拍戲

Vine Stars好多垃圾
呢2兄弟同Lele Pons
細佬有問題啲,應該有狂躁要去睇醫生個種
佢班嚫Team 10有批同佢反左面,但講真全部都係弱智
都唔明點解以家d細路鍾意埋d咁有問題既人
完全係教壞細路
Stop making stupid people famous

不安...過火咗

打左格都比人屌到開花
無打格真係唔知會點

佢係玩盡就格都唔打

美國啲仆街bully同douchebag嘅形象實體化完全就等於佢兩兄弟
啲viners幾撚時死

不過有人話係prank, faked dead

咁撚賤格
生仔無屎忽呢D人

on9 佢歉都道埋, 仲prank乜撚嘢

痴撚線，影仲條屍仲要係度大聲笑

以前睇vine見到佢兩兄弟都會笑下
轉戰去youtube變得越黎越on9

pews之前拍片串9佢

咪係
連條片都del埋
加埋條片影到有消防車同白車
所以條片應該係真
佢真係冷血

正常都停機唔拍之後up片時cut哂所有野
最多咪事後係酒店房錄片話我地見到條屍呀點點點
佢仲可以走埋去影住條屍之後話suicide is no joke呀,返去要整個campaign點點點
之後條片個title仲要clickbait話搵到死屍引人睇
呢種行為就算講哂claimer都好trigger

pewdiwpie有段片係笑鳩佢細佬同team10嗰首歌
笑撚死人

我睇之前仲以為應該係prank
睇落去先知唔知
好撚不安

有冇backup

自殺狗自己都唔尊重自己

有無link

痴線 冇認真睇條片 佢有冇話點解會去
基本上同話入去停屍間睇下有冇屍睇冇分別

純粹一問，自殺森林依家係咪重咁多人自殺?
舊年暑假去過一次，係果度有啲不安
有無巴打真係係果度見過人自殺?

adpocalypse 1,2 都入pdp數話佢nazi又講力架
咁舖無理由無adpocalypse 3啦掛

上面唔貼backup都唔知佢玩到咁大
遠處見到影都夠有問題
仲要走埋去影對手話變紫左
以家d人真係拍vlog賺錢拍傻左

佢本身話去露營
帶晒營具同睡袋

本身純粹對佢細佬無好感
之後越睇越發現兩兄弟都on99
今次仲要拍埋啲咁嘅嘢 死人喎大佬 仲有心機去拍片賺views
抵pews成日串鳩佢地

哩兩條柒頭，做埋啲濕鳩野

England is my city

每星期都schedule,去執死屍

日本政府無確實數據
因為唔想變相鼓吹自殺
至於方間有無就不得而知

其實對兩兄弟冇乜嘢 覺得佢地好搞笑
一真都覺得Logan 好d
但係之後Jake Paul對Alissa Violet
同對 Faze Banks個件事之後跟住就唔鐘意佢

跟住Logan Paul 冇啦啦搞單咁嘅嘢出嚟
搞到我連佢都唔想睇

樓上好似有

個道歉信
好多大嘅Youtuber都出咗聲

鑊鑊都老屈pewdiepie 對呢D真正嘅youtube毒瘤視而不見
WSJ(SJW )班左膠霉體仲唔做嘢

睇Kavos會有少少片段
不過blur咗條屍
我尋日睇咗Logan個條
不過冇backup

paulers = 笑波子fans

宜家啲react channel仲有

Jake就一路都無睇開
至於logan就之前純粹覺得佢煩膠
宜家就真係覺得on9

係咪呢條

Logan 好似係好人嚟嘅
又幾好笑
但係做咗youtube之後就好似為錢同views著想

兩兄弟根本就地球cancer 黎，之前jake paul 成日搞鳩鄰居已經智撚障，搞到人地冇教好訓，比人屌仲係度dap，依家大佬連死屍都玩，明明係度玩仲話想幫人叫人唔好自殺 呃view 未出聲囉，正一賤種黎

係

Jake Paul 呢d傻仔
高中退學
做嘢唔撚經大腦

原片有冇格?

h3h3有段片笑鳩佢扮色盲呃views, 自此就覺得哩班viners係毒瘤

Team 10真係
以前個批人還好
而家個批成班都低9能一日到黑圍威喂咁

上半身打咗格
但係用咗嚟做thumbnail

H3h3 好撚慘，比youtube 針對，差唔多8成片唔count佢view，仲比人sue

h3h3真係跟得好貼
成日拍片串YOUTUBE啲唔合理政策

呢d人真係立心不良
除非本身係探靈channel都勉勉強強
帶哂營具都唔係expect就咁行入少少就走啦
擺明就係去睇屍 仲扮哂驚訝

唔係唔count view
係唔比廣告佢播
姐係有VIEW都冇錢收

Alissa真係好慘
不過好在而家同banks好幸福

屌佢老母我skip住嚟睇, 唔覺意都睇到佢zoom埋去影條屍隻手發紫

個樣有
心口對落就無

BRO求LINK

睇屍都算，對條屍講dude are you okay，真係冇道德到一個點

Jake 真係好撚on9 玩到離哂大譜

又正又冇包伏
冇啦啦一夜之間冇容身之所同朋友
好彩識咗ricegum個班

生仔無屎忽既機率好低

痴撚線
平時已經得罪唔少人

但同時果班垃圾viners仲過尺度就冇事，雙重標準

所以咪話佢變咗質
包裝自己好過佢個onj細佬

Ricegum同alissa首diss track

ricegum都其身不正架喎

兩條片
Why I am joining team 10
Jake Paul
仲有段新嘅係笑鳩其他前Viner

youtube個制度真係垃撚圾
logan做呢d野錢又可以照袋
其他人認真做content又要比佢demonitize

more

好撚過jake paul
雖然佢都係bully

點解啲鬼佬咁鍾意捧紅呢啲垃圾

Jake paul 真係地底泥

點解佢自己好似無乜野咁?
無咩風聲 睇完呢個post先知

成班mk圍威喂
我都係孖仔走佬先知原來有隊野叫Team10
開頭見對孖仔講到好似幾慘咁覺得Jake Paul好仆街
過多排見到對孖仔追撃得咁貼先後知後覺發現又咪係一對弱智,clickbait賺view

不過Jake Paul郁d就想打人咁既款有無人帶佢睇醫生啫

因為好多鬼佬都好撚垃圾

問個rape victim比人強姦爽唔爽

有冇back up

YouTube審查係麻撚煩
但都係因為班左膠搞事先
WSJ

佢兩兄弟好撚煩

美國都好多人唔鍾意佢地
同埋鍾意既9成都係細蚊仔

Pew 係 Jewish 個單嘢搞到

美國笑波子

外國不嬲仲多垃圾

原來西班牙對twins走左
之前仲成日同jp攬頭攬頸以為好fd
點知

吓原來扮色盲

大j個friend

圍住個森林插滿告示牌叫人珍惜生命
密到兩步一塊牌果隻 都真係幾creepy

it's everyday bro係得佢地rap果段好小小

台灣聖結石
香港大J笑波子

根本成個YouTube都

同埋有人問
點解條片違反晒所以YouTube guideline
都無被YouTube 下架
係隔左好耐
比人嘈
Logan自己先delete 條片
好似無審查制度咁

有邊個Youtubers係正常人丫
以前都有個叫Sam Pepper被人告sexually harassment

Pew而家根本唔洗靠youtube 佢就算退出或者比人逼走 佢本身種魅力依然喺道

最慘係呢班Youtuber輕輕鬆鬆就一大堆FANS
年收幾百萬

我當時無睇第二段 以下呢個都笑得好應

Disney 都炒左jake paul啦

追撃到佢癲,出幾段片追住佢黎話佢係bully
你可以搵下對孖仔channel睇
話咩唔俾房佢地瞓,其中一個受左傷個時jp只係諗用咩標題去clickbait咁等等

細路大把時間上YouTube 又識用social media 搞到班垃圾長期都噤多view

JP條on9又成日整埋d難聽到仆街既歌
真係唔明點解仲會咁多fans
班小朋友真係冇腦

反而覺得佢上年好睇咗

學pew話齋
呢條友真係extremely cancerous

Pewdiepie 17年真係高質咗好多

同埋叫twins做d污穢動作
跟住對住個twins講d racist words
仲有唔俾twins寄錢俾老母

睇完條片了
God Bless On Their Journey (快啲收皮

終於del
見到佢去到日本咁撚嘈
完全唔理人文化
又尻咳
開始對佢好反感

因為佢真係拍返自己鍾意嘅題材
講嘅嘢又更加直接 仲要係咁拍片諷刺班youtube 撚人
講真我寧願佢拍多啲平時玩pubg嘅片 都好過佢再玩啲自己根本唔係咁想玩嘅game

佢老婆點頂佢
有冇人知佢老婆d野
柒到喊都做到model

係Nigger 單嘢

都冇老婆
為view 喳嗎

erika costell is snake bitch, dirty tampon

nigger 係之後嘅
之前真正原因係因為pew 講咗個nazi joke
跟住WSJ 加鹽加醋
搞到冇咗disney同youtube個series

好憎呢條友
佢前排先抄完人地首歌 俾個原唱diss

證明全世界既utuber都係班垃圾做主流

睇左PewDiePie條片先講

係呢個越弱智越有views既世界
真係要珍惜pewdiepie

呢啲ON9仔正一欺善怕惡

5:01真係
成班mk仔

垃圾

係唔係見證住佢收皮

Logan Paul my hero 個段笑到我瀨尿

佢同Jeana散左之後無再睇佢d片
以家咁望好似換左風格發展

冇左仲好啦
佢簽左disney轉左大office果排反而好膠
我明佢果段時間想玩好多野，想拍好多唔同既野
但始終都唔係佢本身個style黎

個series拍晒冇得出街係好可惜
不過我自己麻麻地鐘意睇佢呢類型既片

講返logan paul單野啦

發覺無論咩野只要比disney買左都會變垃圾

本身都想開post講，屌佢老母兩兄弟真喺好柒
真心唔明點解咁撚多人follow，平時啲片成日表現到自己好型咁，實際又柒到乜咁。開頭又學人拍條片色盲人士戴副眼鏡睇得番啲色好撚感動咁，屌佢老味喺度抄尻人。經典白人類型，肯定讀書𠴱陣成撚人欺凌人地

Link :

睇吓條撚樣個表情，完全喺覺得好撚有趣好好玩

佢果輪又要搞自己公司 又要拍scared pewdiepie2 幾乎精神崩潰
但自從WSJ單嘢開始反而可以做返自己

都冇乜好講
佢戇居咗 隨時令自己聲譽更受損

以為佢正常d
點知兩兄弟一鳩樣

最慘係多無腦fans
Jake paul嗰陣上埋新聞咪又係繼續做緊賺緊錢

希望有content cop pewdiepie h3h3 dis佢

Christian channel

呢2兄弟好撚不知所謂

Vine2快d出 等d viner放過youtube

Diss完都冇咩用 睇係睇得爽
Ricegum keemstar都重上軌度
Leafy冇留意唔清楚

Pews笑佢mv

leafy唔係比idubbbz一個content cop收左皮咩

條友同佢細佬 兩兄弟都係youtube cancer
不過唔覺得佢會因為咁就而收皮
佢fans全部都係小學雞
youtube又唔會ban佢channel 佢幫youtube賺咁多錢

隨時

都埋好似好難先會ban channel

佢自己果間公司revelmode應該都係簽左disney既terms黎
我估佢本身係諗住用公司個名簽晒pj, jack, ken成堆frd，用disney資源帶起埋佢地（雖然佢地本身都紅 ）
同埋試好多新野，佢俾人趕走之前個office砌晒燈砌晒景有晒綠幕，上年聖誕又搞live，應該係想大搞

但始終簽disney太多限制
佢依家做返自己咪幾好

公然咁羞恥佢地起碼我地睇得爽 Asian Jake Paul條片loop左勁多次

條片有冇backup﹖

但係搵咁多錢 又揸跑車 真係好葡萄

樓上有

Youtube果啲ban哂

Logan間屋6百幾萬美金

咁唔知

所以佢地雖然真係on9 但係屌還屌 如果俾著係我拍拍下片愈搵愈多 去到咁有錢 我都真係唔知自己會變成點
係我幾世都搵唔到嘅金額

宜家就ban得咁快

idubbbz如果做content cop屌柒LP
條片應該成個鐘 Ricegum嗰片都半個鐘

又真
加埋永遠有班細路幫佢護航
個心越來越紅
就乜都做得出
加埋佢地自己又細個
Logan得22歲
有啲似以前Justin Bieber

無知一問
咩叫content cop

iDubbbzTV

依家Logan Paul 同ricegum係咪都反咗面
之前睇過條片 Jake Paul 喺街見到ricegum跟住同佢啲fd一齊笑鳩佢

其實真係 你試下我22歲果陣 靠自己拍片拍到買間600幾萬美金嘅屋 仲加埋好多細路fans幫你護航 根本無可能斷水 我怕我對眼生撚到離開埋個頭上埋宇宙

冇backup既

唔會收皮
最多潛一陣

唔關事啦
又唔見Ryan Higa, Pewdiepie變質
本質

兩兄弟都戇鳩仔黎
終極新世代attention seeker+為左view做鳩野

人地日本仔果種鳩 係笑佢智障
佢地果種鳩 又唔好笑 純粹係鳩

btw 對youtuber嘅生態完全唔了解 我想問其實佢地搵咁多錢 係咪會分埋俾背後嘅團隊齊齊富有 定係佢背後班人係出份糧當打份工咁

得罪講句, 果d 乜撚野pewpewdie 咪又係為左competition 同賺錢賺fans 先出黎屌佢

本身ppd 好好咩
on99

似出糧打工

無乜點睇開youtuber 想問下果個pewdiepie 係咪世界第一嘅youtuber? 好似聽人提過下
去到呢個級數 實際真係搵到幾錢

Logan同rice應該係fake drama

如果係齊齊富有咁識著佢 fd底果d就真係fatfat

搵到片了

咁日本仔嘅片有冇佢地咁高點擊
或者直接問 有冇佢地搵咁多錢

屌，youtube仲要係好保護佢兩兄弟
希望佢地今舖收皮

pdp要為左賺fans屌人咩，已經世界第一喇喎

logan 同rice係 fake beef
但係同jake係真嘅

就算依家變過街老鼠又點
咁有錢

應該係有底薪
再加啲福利
例如 logan個攝影師係住喺logan間屋
之前好似又送左隻撈比佢

其實有
pewdiepie 之前講過其實佢唔想咁多打機video所以而家有錢開始唔洗刻意遺心咁迎合觀眾全部打機video
而呢兩條on9仔本身已經bully on9底
發覺自己做d bully on9野咁好搵既時侯
咪有個positive feedback loop鼓勵佢繼續做bully on9野囉
搞到而家真係變左一個乞人憎既bully on9

YouTube所有Channel都要食三次Strike先會BAN

咁對自己人又唔差喎

咁Ryan Higa

pewdiepie係訂閱人數最多
好似一年千幾萬美金

Pewdiepie以前係鳩d，以前佢都係俾人笑細路channel
但2016->2017真係睇得出佢成熟左好多，成個風格都唔同晒
同埋佢依家跟本唔洗r人氣d錢都會自己黎，之前仲成日屌youtube

其實都只係笑左一下
由見到條屍開始講左差不多2,3分鐘叫人唔好自殺

班道德判官左膠好心就收皮啦
比你親眼見到, 嚇到唔知笑好定喊好果時, 咪撚比人見到你偷笑呀

死都要jer 住一秒黎無限放大

班自殺狗本身對自己, 對生命已經毫無尊重
要圍爐, 去韓國攬撚住班韓燒個墳慢慢打飛機啦

痴撚線 千幾萬美金年薪 咁佢咪仲好pay過好多企業家
但係咪一定要keep住出片先有收入?

剩計YouTube
就好似每1000個views就有$1美金收入
再加你上位就有其他收入
例如logan就拍戲

點都要搵求其一邊黎表態架啦

唔講的話,
一陣你班道德撚咪又屌人世界第一都唔出聲屌鳩loganpaul

好認同 雖然本身個底係重要 但係如果我做on9野搵到錢我都唔介意愈做愈on9 去到變左真心on9

呢個真心無睇
但其實道理好簡單
如果你一個撚樣通街屙屎亂鬧人可以有女屌住洋樓養番狗
好多人都會選擇做
而就算一開始係扮做得耐都好易變左一個真撚樣

Jake Paul同Logan Paul根本就係全球版大J同笑波子
片無深度無營養無信息
觀眾層全部低過15歲
最撚憎佢地兩個

做一個＊

即係美版笑波子

鳩d
ppd 起家果陣仲低質過loganpaul 啦

做youtuber 永遠唔會知點樣先會紅
根本就無forumla
會紅得起都係好彩
個個skillset 都差不多

ppd d 影片好睇咩?
咪又係鳩到地震, 一個代表作都無

人地自己都認咗錯
你仲話佢冇錯
你係咪想佢自殺先放過佢

7：20

我覺得主要係佢地本身haters 多，乞人憎
個人意見前面話campaign呀叫人唔好自殺嗰啲都無咩問題，但係後面make joke 就真係抵屌啦

Pewdiepie 已經up load緊條新片講Logan Paul

見到條屍
正常人都會行返轉頭
佢仲行埋去影
抵比人屌啦

睇過段片係rice去名店買嘢撞撚到jake同個frd一齊
Jake即刻拎個cam衝埋去
笑鳩rice問佢做乜咁撚憎佢唔當眾打鳩佢
Jake真係成個小學雞咁

佢用人地條屍黎做thumbnail喎

好多呃緊飯既Youtuber都想借機收佢皮
狗咬狗骨真係最好睇

咁樣得一秒?

好撚心你啦，你見到屍體會笑？你會唔會錄埋條片呀戇尻仔？自殺狗唔撚洗尊重？年頭又有個學生跳咗樓呀，你要唔要去殮房同人幫條片呀仆街仔

lm跟進

一秒佢老味閪，條戇尻仔無撚睇哂成條片

撐開佢嘅，尋日睇到佢條vlog zoom埋條屍到都覺得過咗火

呢鋪唔認錯, 以後唔洗o係youtube 界立足啦

唔敢話最好睇

但佢的確帶起左lets play嘅潮流，證明拍打機片係有市場嘅，仲要依家成為其中一個主流

就算低質/搞笑都唔會去到太過火啦
會唔會突登搞/嘈鳩人地屋企？

如果佢紅得黎係好彩
咁唔會keep住訂閱第一幾年啦
Smosh果d話咁快就冇左第一，仲要拆埋伙

果對垃圾兄弟，由頭都尾都係鳩頭
但pews反而愈黎愈高質

真想想話反自殺，大可以拍下vlog講咪算，有冇需要拍片，show條屍

呢條友收皮啦
咁岩好彩up 打機片上到位就當自己KOL 皇帝咁

你班淆底左膠咪掉頭囉

估唔到香港都有"logang"

必睇

同埋logan paul低質關pewds咩事？pewds曾經低質過唔代表可以合理化logal paul依家嘅行為

唔經大腦諗同講的人 就會好似你同logan paul

就係多得佢地，如果唔係呢啲毒瘤邊到搵到食

你老母就一秒
ZOOM到勁埋
仲要影埋個樣
佢地用黎剪嘅raw video係真接見到個樣
咁樣都冇問題
lmao

咪po圖

拿
講真 好唔好睇好主觀
我覺得pewd好睇嘅
你覺得唔好睇無問題
但係而家Logan同Jake係向佢嘅觀眾係咁宣揚不良意識
我覺得佢地啲片9下9下無營養無心思係無問題嘅
但pewd起碼有嘗試用自己嘅影響力比啲正面意識比觀眾
相反Jake同Logan就又放火又bully又串咀又講大話
而佢地嘅觀眾全部都係思考未成熟嘅小朋友
佢地越做啲無禮貌無respect人嘅野就越多人睇
同時負面影響緊啲小朋友
呢個先係最大問題

樓上做乜鳩

屌你
臨訓先黎見到你po圖

樓上

如果班左膠+WSJ+youtube 見到咁大單野都冇反應，
Pews應該會日日開火借刀屌鳩班左膠

之前圍攻得咁爽啊啦
依家有條傻鳩仲過火過自己，仲唔快d做野

屌 笑波子都係賣吓笑氹吓細路姐
呢兩兄弟影響埋人地隔離鄰舍喎 仲要笑鳩記者以為自己好撚型 雖然笑波仔係on9 但攞呢兩兄弟同笑波子比 真係侮辱咗hk波子

關淆底咩事?
正常人係應該停機唔影走去報警俾消防或者警察處理而唔係走埋去zoom近影
段片根本就唔應該擺上公眾俾人睇
呢d叫尊重死者同佢既親人
以家咁樣拍住條屍仲拎黎賺views同發死人財有咩分別?

唔識英文就咪撚鳩up 啦巴打

成條影片, 條女就係咁笑
LP 得果1秒

未見過死人, 突然比你拍影片撞到正
你班道德大膠撚就梗係反應快到立即掉頭走

logan 既性格, 日日天不怕地不怕咁做鳩野
除左以笑去扮唔驚, 扮鎮定之外, 真係無可能會突然咁嚴肅起黎變大聖人

條影片最後佢有講佢點解會笑
唔識英文就學下啦

年收成千萬美金WOR

根本個個都係
真係想件事平息, 就唔會個個出黎搶食, 霸佔道德高地啦屌你老母

班左膠剩係會搞政治正確既野

左膠大愛撚真係宇宙毒瘤黎

係,個個都借機UP 片屌柒佢上道德高地
其實都係想佢收皮少個人爭

巴打就心水清啦

上面班戇鳩仲講到pews 係大聖人咁撚樣

人唔笑, babygroot 都吠啦

連登道德判官全面進場

老實講我都覺得係畀人無限放大

最過份都係thumbnail

加上佢片尾都放左日本同美國啲防止自殺熱線

不過佢細佬就真係黑鳩人憎

仲有merch呢，一件tee兩舊水，真係發過豬頭

pew 呢d 柒頭高知名度都仲ok
有d, 連名都未撚聽過都出黎吠
十足上幾頁d 柒頭咁
英文都未撚識就出黎鳩up

笑撚死人

班道德撚真係仲煩撚過中共

影死屍就真係冇乜大不了
反而有問題係佢地笑姐

雖然我覺得你都係尻尻地
不過就當你講得啱
咁點解拍完之後，剪埋，仍然決定放上網
就當你發現條屍嗰下freak out唔識反應
之後走返出黎，去到夜晚，中間咁多個鍾
你都係決定upload上網？
唔需要你做大聖人
喺嗰一刻，你做返個人，已經足夠

"話用笑deal with呢d野"做籍口fine
以家佢特登走去一個每個星期都要搵人黎清理自殺既屍體既森林
好難保佢真係特登走去影屍體
分分鐘佢係笑緊佢真係搵到屍體做素材出片賺views

最大問題係佢影到都唔應該up段片上網呀

正常人

後面條友唔係報左警?

咁佢應唔應該走埋去繼續影呀

Btw點解咁多人話Logan色盲係假嘅

話就話logan paul d 影片比小學雞睇

屌你老母原來班道德撚先係真正小學雞, 10歲都唔知有無

返去睇pews d 影片, 攬住阿媽喊飽佢話驚驚豬啦屌你老母

報左警就代表佢影死屍個行為冇問題？？

班道德左膠就真係毒瘤啦

驗下眼啦巴打，你話笑果一秒畀人無限放大
發現條屍又笑，事後討論又喺度笑，加埋得1秒？
你洗唔洗學下數學先呀

有冇THUMBNAIL

慢左七秒

9m37s度有

擺上網, 的確係好on9, 要擺都唔應該上youtube, 而係其他網
不過如果logan 有咁撚醒, 根本就唔會做呢行

有打格代表佢真係諗過, 最後都決定放上去, 比人睇呢d 野, 睇個樣都係為views 為錢多.
但係我深信, 如果up 條片就可以有HKD500,000 落袋, 唔好講全世界, 淨係講香港都至少7成人會衝去去做

你睇返早幾頁
個個都係無限放大,話佢笑人

咁撚牽強嘅理由你都講得出

Logan道歉片

咁笑2.572907173 秒囉得未呀
講緊你地無限放大呀
條友以笑遮驚都比你地吹到係特登去disrespect, 去侮辱班自殺狗

其實成日用臭蟲論去合理化唔合理嘅行為的話
只會令你更戇鳩 睇少啲LP啦

同埋如果你有睇過條片
當Logan行埋去嗰陣
佢個攝影師係有嘗試過攔住佢
不過好明顯攔唔住
同埋條屍嗰個close up shot係Logan hand held
即係好大機會個攝影師無行埋去
有人阻止佢
佢都唔聽
仲要隔左一段時間
比佢諗清諗楚
佢都係upload
位唔係咁上架

以笑遮驚

咁樣up 條片鳩up 幾句又呃到你班柒頭幫手click
做youtuber 真係好搵

左膠撚諗唔明架啦
攪住老母喊啦

突登去自殺森林 突登close up都可以叫唔disrespect?
仲喺到講1s定2.5s?
有就有 無就無啦
你自己講嘢都有曬立場 仲要去撐一個臭名遠播嘅idol good luck to you

只係識人身攻擊 試吓比多D證據啦好無
以笑遮驚都講得出

討論臭蟲唔用臭蟲論
唔通學你班左膠永遠用同一套自以為一下無敵既大愛理論去審判所有人呀?

唔識駁你用嘅臭蟲?
離撚曬題
LP錯唔錯 同香港人甚至其他人會唔會為500000去做有咩關係?

真心 比啲邏輯

左膠大佬
呢度有邊位巴打係無立場, 入黎做research 呀
你估個個都新假期 gotrip 入黎抄idea 呀?

平時做鳩野又扮睇唔到
去到影死人就個個把握曬機會係咁開火屌
自己雙重標準到

算啦，今獲佢係柒咗，仲兜乜春

正如pews講，logan paul果d收看者根本唔care條片係為左上位拍死屍。呢度都幾個

Pdp 都要借人黎r views？
佢要views出幾條ylyl都有啦

高登大撚把呢d人
咩若蓮喪子推足幾個post
整哂圖咁笑9人地自殺
而家個youtuber拍片 打哂格報埋警
都叫做左應做既野
都比人屌到上天花板
香港網民 is truly a big fucking joke

根本佢有拍呢個意欲就冇尊重過個死者
上面個盲撐Fans仲係到滿口歪理

睇黎我以後都唔好click入去我想睇的片
因為會幫佢地搵錢

利申: 今日幫左唔少youtuber搵錢

頂 好滾動
睇住pews一直比人貶低 但估唔到各位bro係真bros 咁多人知pews高汁
2017變返最自己既pews好正
垃圾Paul mk on9兄弟

係啦係啦

LP 特登坐十鳩幾個鐘飛機去森林睇自殺狗
搵幾粒鐘終於搵到, 即刻寫劇本去笑鳩條友

之後果d扮聖人講道理, 叫人唔好自殺都係鳩up
只有笑人果幾秒先係真實既感覺同true feeling

打格仔都係為左要過youtube 審查
只係佢太柒, 太垃圾, 估唔到呢個世界有比中共更強既左膠審查機制
仲比左機會其他youtuber 可以盡佔道德高地去借機上位, 鳩up 幾句屌下佢就幾十萬美金落袋

唔係咩大聖人嘅，
但起碼pews係有分寸，唔會太做過火嘅野....
佢之前都受過教訓啦，雖然對比起依單，左膠反應唔太大，因為燒唔中佢地關心開嘅種族/nazi/etc，我係pews都覺得唔服啦

「點解我一時講錯野就俾你地班左膠屌？佢就冇事？」俾我係佢都會咁諗，更何況依家個傻鳩係自己唔多鍾意嘅人？

當然做得第一，你做錯野一定受最多群眾攻擊

你自己嗰句「自殺狗」應該唔係因為呢件事而成嘅立場啦吓話？
其他users嘅立華中係depend on件啱啱發生嘅事
而你就有曬對自殺人士嘅stereotype
真心唔好睇咁多viner啦

屌paul 果班咪又係為左錢先拍影片屌人

放乜撚嘢大呀，事實喺佢發現有屍睇，要錄片賺views
就喺咁簡單，知道今次條片有好多views㗎啦，所以笑

用吓邏輯思考啦柒頭，驚仲會衝咁埋去影？博乜撚嘢呀
話我知你有咩驚你仲會行近去，屌人影屍都叫大愛真喺得啖笑，你去殮房會唔會拖條屍出嚟影相呀戇尻仔

Aaron Paul 好撚激動

最好笑係當正自己真係乜撚野大愛左膠皇帝

現實中聽朝又返工比老闆當狗咁撚都唔敢出聲

條傻閪話自殺狗唔尊重生命畀人影都喺抵㗎，呢條戇尻仔都無撚得救

想spin都spin好啲
自殺森林入面嗰個人受到嘅待遇同若蓮子一樣？
死咗後比人拍片擺上網 比人用嚟做vlog content?

佢收左皮又少隻香爐少隻鬼搵錢
個個都好勤力出post 出片屌死佢地兩個😂😂😂

pews 一開始上位就係因為無分寸

真係on9當有型最佳示範

誅心 okay

Bitch

重點係?

你知唔知Aaron paul邊個？

之前睇過單新聞係啲鄰居想告Jake Paul
因為佢間屋成閪日吵天巴閉
JP: "It's terrible, it's a bad situation, I feel bad for them. For sure. There's nothing we can do though, the Jake Paulers are the strongest army out there. Dab."

He then dabbed.

睇得出佢份人係真係仆街同好on9

直播就避唔到啫
但今次又唔係直播
咁敏感嘅題材就要諗下仲播唔播啦

醒少少啊，cut撚左自己笑果段都好啊
其實諗諗下都幾抵死

「佢都試過無分寸啦，點解佢唔得？點解我唔得？」
淪落到要用咁嘅論點去撐LP

england is my city
之前兩兄弟扮內鬥仲要燒埋pdp已經覺得佢地好on9
仲要賊喊捉賊話pdp用jake個名呃點擊數
呢兩兄弟為左點擊率真係乜都做得出

想問下左膠大佬
點解d 解牛解豬影片就無事
影條死屍就轟動youtube 界, 阿豬阿狗都黎拍片分紅?

講明先, 影死屍正仆街

條友拎cam行埋去影已經知目的啦下話

Aaron Paul都要同佢兩兄弟爭食？

上面講咁多都係廢話
成件事最錯就係唔應該影死人然後將段片擺上公眾俾人睇去賺views

點解屌鳩lp 就一定係支持pews
同笑c朗就一定係美斯fans有咩分別
Pews做過咩關我撚事咩 依家屌緊lp on9
佢自己本人都話做錯左係得你隻狗係到護主

Aaron Paul要屌LP上位 ?
笑到仆街

重點係唔洗東拉西扯
同埋 佢拍呢段片嘅重點又可以係啲咩？
自殺森林有人自殺？話明出曬名又洗唔洗特登影自殺森林嘅自殺人士？

人地話班自殺既係唔尊重自己生命既狗所以唔應該jer 住lp啊

呢個細佬黎
算啦差唔多個老豆都係咁

老實講, 真係大把人想知入面係點, 但又唔敢/無錢無時間入去睇

樓上個幾條油
見到死屍仲要close up 由頭影到落尾
勁唔尊重死者
你屋企人死左咁樣比人放上youtube
唔知你仲講唔講得出上面既說話

垃圾youtuber 垃圾fans

好多人都想睇下你祖宗十八代條屍 快d起出黎俾大家睇下

喂你仲要準備錄影埋㗎，人地話自殺狗唔值得尊重任影呀

唔會咁易收皮啦
之前日本有班YOUTUBER呃鳩FANS錢
出黎扮下死狗SAY句SORRY
咪又可以繼續出片呃飯食

無辦法 條友係衰智障 咁撚多機會比佢都可以搞成咁 唔比人圍插都對唔住佢啦

其實照你咁講 "影死屍正仆街" 就已經足夠
起碼你知道LP影死屍其實係唔啱

至於牛豬我個人認為係唔啱
但你知啦 互聯網咁大 人又雜 我點可以代表到咁多人或者連登仔

至少你自己要有一套啦吓嗎

Pews上位唔係因為主力拍game片咋咩？

佢點冇分寸法？ 玩恐怖game/鳩game啫

玩得多happy wheels啫

好明顯喺LP啲little bitch，日日菊花為佢打開

咁大單野都出得番片?

唔撚喺呀，啲片無爆unlike咩

佢應該講緊pews俾人斷章取義果幾次

打撚曬格你都起得返底
justice league 都唔得啦

唔記得左喇?

正係睇呢post已經知d fan屎可以有幾弱智啦 要撈返起有幾難

WSJ?咁都係近期嘅事啦

果條片未del之前都好多like

咁就唔係一開始上位嘅事啦

真喺咩人有咩fans，全部都戇撚尻尻，呢度都仲有個瘋狂護航LP

又nazi 又nigger 就無問題, 仲可以上返位做第一
影死屍就rot in hell 永不超生, 唔撚可以再比機會, 直頭應該判life sentence in hell

有時真係好好奇你班左膠點樣決定牆頭條草向邊1面擺

護航
係笑鳩緊你地雙重標準一時一樣ja 左膠撚

屌logan paul以前係同vine嗰班人 ( amanda, 同埋有個vine最出名嗰個瘦仔黑鬼) 一齊發跡
之後班友都好少搵佢一齊拍片
可能就係因為佢實在太撚戇尻, 啲片戇尻都唔撚好笑之餘重覺得有陣柒味

我就笑撚住等幫你全家錄番條LP片 護航撚

其實唔止呢單野，最近佢去日本呢幾條vlog，一d都唔尊重人地文化。當街大吵大鬧，衝入舖頭 餐廳搞事，真係好反感

咁我希望pews同lp兩條友一齊永不超生得未 算唔算係左膠牆頭草

我認同，佢都唔算太過份～
佢無嘻笑 佢係shocked 個反應

中國人做就反感姐，日本人咁崇美，logan Paul 入去屌佢地屎眼佢地都enjoy架啦

係咪屌親LP就會比條傻鳩屈做左膠
咁我都係支持LP算啦

拿
佢直播衝口講左nigger就真係抵死嘅
但你話係咪過份呢？我都覺得係嘅，但唔值得動員成班左膠WSJ開火屌嘅

Nazi就真係唔覺得有咩問題，個人黎講
佢根本都冇宣揚nazi,反而係拎佢講笑，係WSJ斷章取義拎佢部份片段就開火，冇睇完整片段作判斷

但如果你指嘅係kill jews果單.....咁佢真係過火左
但我唔明佢點解仲決定播出街

我係登pews唔抵
大家都做鳩野，但一個俾左膠相關封殺
但做開鳩野嘅人，反而youtube唔理，左膠當睇唔到

你話我臭蟲都咁話

喂你記住留番LP個屎眼畀佢奶

rice gum 嗰批又係搞屎棍

Pews啱啱upload左條16秒 笑鳩Logan嘅片
好多comment話佢做多左
而家del左？

佢覺得大家應該要原諒lp 俾機會佢改過 人誰冇錯
依d就唔係左膠 但想lp收皮永不超生死無全屍就係左膠 咩邏輯

我都唔明屌佢影死屍同左膠有咩關係

仲要搬埋啲豬牛羊出黎想屌人偽善

喂豬牛羊同人可以比咩 死左膠企開啲啦屌你老母

明明係連登
高登有閪人上咩

你仆街啦，人地都冇話自己撐LP
人地係屌緊你地雙重標準啊
威威

你個死左膠係到講乜春啊？

條戇鳩仔連啲人係笑若蓮個仔定若蓮冇左個仔都搞唔清楚就算鳩數啦

屌你個左膠洗乜理由姐

一個係敵人一個無仇無怨

仲有冇片

其實呢度好似無人話過racism無問題
而pdp之後上返位亦唔係我地決定
以事論事，racism又好，今次Logan 單野又好
都係 過左火位，唔好講到我地好似雙重標準
只係覺得如果一個咁有影響力既人
做出一啲對其他人咁大程度既唔尊重
都無人出聲
對啲好似你咁無獨立思考既細路個心智，同價值觀會造成幾大影響

Ps you don’t get a life sentence in hell, cause I don’t suppose you can die in hell

pewdiepie react左, 講得好好
抵佢咁紅, 一來好敢言得黎, 都aware自己係經常失言嘅人
香港果啲如果有同類事件一定唔敢咁樣出聲. 怕得罪人

咁 youtube 本來就係咁用嘛
去到京都緊係影藝伎
去到自殺森林緊係影死屍
好合理

怪談都有影過死屍
都有打格 都係大把人睇
人地標題寫明話見到屍體
睇片之前係應該預期到
D人好奇去睇 睇完又不安
轉個頭鬧返人唔應該影....... 好唔公道姐

係Logan Paul 條片的結尾到

餵食

無恥係成班見到係度笑 完全...

Pewdiepie呢個好笑 而且佢講得岩， D vine refugees湧曬去YouTube影響風氣

笑mv果條先正

真係 所以一直好驚ksi會再番LA

再加埋之前扮色盲 呢條友好似真係冇道德觀念

呢條友真喺戇撚尻尻都有人喺度盲撐

屌,呢個係假架?,仲以為係真,正仆街黎

呢個都高質
我笑足成條片

其實佢真係色弱

你個名

話佢係扮嘅除咗呢兩條tweet之外仲有咩prove？

一睇都知係自嘲啦

dab on them haters xDDD

youtube cancer

Aaron paul
Pewdiepie

講真香港就算大j 笑波子呢啲垃圾都唔會做呢啲咁過火既野

雖然我唔知真定假
但色盲同色弱好大分別喎

慎入

好似仲可以睇到部分片
有影到條屍

估唔到有咁多 bros 應該話squad fam先啱 Chris chan channel
呢年經歷得多大野份人成熟左 啲片我都覺好睇左
對LP條片佢都講得好好其實
佢係放條死屍係一條edit過既片 佢絕對可以唔放上去 ppd講啲唔應該講既野都搞到咁 但佢係直情唔尊重死者 個人覺得嚴重過ppd 但係由佢本人delete條片 而唔係youtube
YouTube 真係愈搞愈衰

一開頭睇條片我都半信半疑
但係見到佢做色盲test 個時既浮誇演技 已經知咩事

佢從來冇講過自己係全色盲，甚至有喺戴矯視眼鏡嗰條vlog到解釋過自己只係對某幾種顏色特別唔敏感

果然有咩偶像就有咩fans

佢事後有解釋過
只可以話佢係個好撚浮誇同好識draw attention嘅人

如果唔撐佢就可以中文好我願意呀

誇張到好似死過番生咁，做演員啱哂佢

真心想問吓你 佢有咩嘢令到你中意佢中意到要用佢嚟做名 no offence
純粹想了解吓依家啲年青人諗咩欣賞啲咩

唔係下下搶住做眾人皆醉我獨醒就顯得你特別清高脫俗與別不同架死噴精

我男朋友有色弱 其實對日常生活影響唔係好大
同colourblindness 完全冇得比

啲片全部unavailable 仲有冇backup

條片樓下既comment 大部分都係英文都串唔好既外國小學雞
好難想像一個成年人能夠享受觀賞呢位YouTuber

笑撚死 咁都有人護航
但自己條底線愈俾人屌 就拉得愈後
綜合返 你仲係fans黎既
踩撚到佢變屎餅 都要榨d汁出黎反駁人
你個腦真係裝屎

如果唔係狂踩pewdiepie
都睇唔到你立場係邊
attention seeker

佢啲戇鳩冇middle ground 一係就要好似條外國mk仔咁咁唔尊重人 一係就係偽善大愛左膠 佢都幾撚可悲下

唔明條戇鳩仔影屍關pdp咩事 護航嗰條友轉移視線差到我以為佢曲線咁濟

一開始係想follow vlog channel嚟日日聽 練英文，有睇開幾個，但佢真係算最好睇嗰個，唔係好有營養，但勝在易入口唔會悶
加上由佢40幾萬一直追到今時今日1500萬，有感情掛 同埋佢d muscle真心正

同埋好想講
佢地2兄弟啲動作表情語氣極浮誇
好似長期興奮狀態咁

人地揀留言嚟覆㗎，邊個留言有位入先講嘢屌人，搵唔到就匿咗喺床度打住飛機等

Logan Paul 個style 你都頂得順

我又接受到喎 條友長期好似隊咗野咁hyper，睇完個人都有energy啲 不過近幾日嘅日本vlog就睇到有啲燥

練英文點解唔睇英國YouTuber
Casper Lee Marcus Butler zoella個細路都有玩prank依啲
同埋Logan Paul 個樣真係好恐怖 面長鼻長 JP個樣好佢好多
講拍高質vine 成日同Amanda Cerny拍片嗰個instagram model又靚仔又大隻
有咁多選擇走去睇個mk仔

下 但其實youtube好多自殺森林d片

你係咪講佢？！超正呀真係
我會留意吓嗰堆英國utuber㗎喇，thx!!

2兄弟都係垃撚圾
佢啲fans都係

呢啲垃圾幾時死？

YOUTUBE都幾多依類垃圾YOUTUBER比人感覺好假但係又勁多SUBSCRIBE
我自己睇開COOKING CHANNEL,個堆人感覺正氣/真好多

唔撚係掛

都係睇pewdiepie最穩陣
最鍾意就係佢

講真英國youtubers早幾年睇左段時間就無睇
zoella個細佬joe sugg以前追開係好睇,不過覺得以家回左塘就無再睇
但千奇唔好睇佢條仔pointlessblog,內容好垃圾

不過睇vloger都唔係幾健康,日日睇佢地無所事事將自己生活擺上網
抱怨埋一堆雞毛蒜皮,微不足道既野

如果練英文不如煲多d劇同戲,上youtube睇下人reviews好過

同行如敵國

班viners有冇出聲？

Back up

Pewdiepie 之前好睇，
但nazi 果期明俾人做佢咁好慘，之後收儉左好多

nigahiga 長期高質好正

有冇日本媒體報道？
想睇下佢哋點睇/幾嬲

Dan and phil

pewds其實death to all jews同nigga兩單野都唔抵幫
而且近年真係覺得佢d片麻麻好笑

搭單討論 smosh本身都收緊皮 而家Anthony都走埋
Anthony單飛d片又係唔知想點咁 不過睇佢講自己一

Pdp應該好唔妥條友，
即刻放兩條片踩佢

邊個想睇 真係好恐怖,見晒手

睇佢踩睇到好過癮

cancer

變咗pewdiepie嘅post咁

講到日本人好憤慨咁 有高大洋腸肯去拍片 日本人汁到啦 事實係日本新聞或者網絡根本who fucking care

琴日係京都嵐山見到條友係度拍野 有個保鏢跟出跟入，原來係佢
鏡頭前扮到同啲馬嬲玩得好開心，鏡頭後就係咁吐口水落地

真white trash

唔係白人拉撚左九世

証明日本仔真係好撚崇洋

真係唔撚明咁既垃圾點解youtube 仲要咁錫佢
youtube rewind 咁多viners 鏡頭 本身條片仲要上top10 trending

RESPECT WAMEN CHRISTIAN CHANNEL

睇落好多都未load到做乜鳩 加上又未去到會報警嘅地步

真係好撚on9，稍為有d 道德就比人話道德撚，佢擺 disclaimer 好明顯唔想痴身，不過睇過條片根本就知條片d 內容同叫人唔好自殺一d 關係都冇 仲係度用埋d sarcastic 語氣係度笑，仲係撐果班真心人格有問題

pew個時好彩
有wsj行左錯棋 成功轉移視線扮受害者甩難

佢一直都唔鋸佢地兩兄弟架啦
今次仲唔落井下石

pewdiepie 直接講一句:
Logan呢條友係straight up sociopath
一啲都無錯

我當你遇到靈異野
第一個反應係拍左先
但你之後咁多時間比你打格都係決定放上網?
如果你真係想帶出自殺個問題
點解唔獨立拍段片出黎講你既經歷同感受
而係放條屍體實地記錄片?
個標題仲大大隻字好似小學雞發現新大陸咁
唔止youtube多腦殘 連登都好多

屌 Ryan higa堅正

屌 同YouTube d we forgive u一撚樣
一咩撚野時姐 佢講過佢覺得佢話殺晒猶太人係講笑所以冇問題 係d人開唔起玩笑
仲怪人地cut左show令好多人心機白費晒
分寸?
跟本死不悔改 已經冇提佢respect waman同n word個單 跟本就垃圾鬥垃圾
trump就人人追住屌
依d就個個爭住捧上天

事實上外國歐美d人智力唔係咁高。所以咪on9當有趣。

兩兄弟都on9仔

兩兄弟都係靠做柒野上位

成班人係大陸網搬片落youtube賺錢又唔理，Youtube垃撚圾

建議未搞清楚pewdiepie, WSJ, Jake Logan Paul嘅巴打
用自己雙眼去睇完所有相關影片先再作判斷
keywords用返上面嗰啲已經搵到一大堆片

知名度高有特權 ，知名度低拍打機片都被youtube ban 營利

keemstar 出咗片

根本兩件垃圾可以為錢可以去到幾盡
有錢到可以退休 , 快啲收皮啦

一字馬？

睇suicide forest 不如睇 explore with josh

屌 hk都有弱智logang

你咪typical leftard囉
美國左膠屌TRUMP你又學人跟住屌
將e-celeb同官比

越弱智越紅.......

jewtube擺到明左膠政治宣傳工具啦
censor所有佢地唔中意既頻道
一涉及政治就直接demonetize你
仲要逼啲youtuber懶係正面 cheerful

崇日撚準備

左一句左膠右一句左膠
屌佢就係左膠?
笑死
trump 係 social media 仲高活躍度呀

咩叫咁岩好彩
咁李嘉誠上到位又算唔算咁岩好彩

兩個都垃撚圾

點解件事要平息

唔係handlebar單野我都唔識呢條撚樣

巴打我想問好耐
到底關左膠咩事
你知唔知咩係左膠

唔會平息到

想問下佢之前係咪扮色盲？

唔知今日仲有無新vlog出呢？

啱啱學識左膠 係要用多d黎造句

"跟本就垃圾鬥垃圾
trump就人人追住屌
依d就個個爭住捧上天"

不嬲反trump既大部份都係左翼嫁啦 你新黎?
再唔係你去略略做下啲基本political compass test囉
我都幾肯定你一定係左膠

拎trump同pdp比既原因係咩? 講到尾咪又係政治
trump都只不過係conservative
pdp人地玩ethnic nationalism 1488喎
你覺得佢sexist racist
咪因為egalitarianism同你啲濕鳩 pc sjw 文化囉
我就真係笑撚死喇

google,youtube,wsj本身就係左翼,
Susan Wojcicki 唔係左膠我都唔知邊個係了
BG cehck又唔做
可能你語言大師/政治大師識野俾人多啦

日本人都激得嬲

It’s everyday bro

好似冇

兩條戇尻仔都有人撐，瘋狂屌人左膠同大愛撚果啲去撚哂邊呀我屌你老母臭閪，仲要覺得自己好啱，自己無撚道德觀念就屌人地道德撚 同台灣啲戇尻仔一樣成撚日喺度濫用，好撚威威串人正義魔人，垃撚圾

屌嬲

呢個世界真係多蠢人 連Lp 呢啲垃圾都餐 以笑遮醜 笑撚死人
智智商有幾低嘅人先至會撐得落

左膠大愛同有無道德係2回事 千其唔好混淆

賺錢至上

tana mongeau

英國個班真係回曬塘
Casper lee都要痴去ricegum, jp到啦
其實以前bfvsgf, shaytards
都幾好睇，但一個分手，一個搞女人
又收埋皮
Roman Atwood 又收收地皮
而家都係睇下cjsocool呢啲算

Lady Stark都屌鳩佢

最戇尻喺啲人連呢啲人都唔撚識分，最撚叻用呢啲字眼去屌柒人

唔好意思，想請教吓𠴱個喺咩嚟？廣告會彈出嘅提示？

勁撚多youtuber劃清界線

PUAL氏兄弟不嬲ON99

到嗰個位就會有廣告出

其實我眼中zoella同佢男朋友都好唔成熟 特別佢條仔 學你講 成日呻埋啲小事

Logan都搞成咁就知道
係我嘅話就完咗自己youtube career去道歉

Youtube whore, Youtube whore ! I suck DICK for views !

比人屈個單先慘

Roman Atwood點解收皮?

係呢條

睇 Paul兄弟學英文同睇劉馬車學中文一樣咁on9

最on9一定係佢地9出啲垃圾mv 同YouTube drama 呃like
心諗關我撚事 勁撚難聽 仲要日日都見到個suggestion

條友做埋啲野真係好撚戇鳩，係咪有過度活躍?

viner可以死番Vine未？
最仆街係YouTube好鐘意viner
因為佢哋多view 同時D觀眾唔識用ad block

其實啲鬼佬真係唔信邪
去影人條屍仲要笑鳩人
條日本鬼會唔會跟撚左佢

最on9係條片上到熱門第十
youtube都當冇事
最後條片係個on9仔自己del
youtube理都冇理過

Lele有咩問題 我覺得幾過癮喎

同問，好似好多人憎lele

希望佢地去轉北韓

笑波子係衰on9啫
哩啲無陰德既都應該唔會做啦

Rewind 2017唔搵pdp 而logan jake paul係最大粒
Youtube究竟做乜鳩

笑波子相對都係on9 (係自己鳩下鳩下個隻)
呢兩條友係麻煩到人個種鳩

因為pdp 太政治不正確

Lele以家啲片回哂塘
Vine個陣好睇好多
之後佢同Amanda Cerny反左面
大約件事係Amanda自己ig啲相成日唔見左
佢老死Lele仲安慰話係ig有問題
點知有次佢見Lele掂佢手機後又發現啲相唔見左先知原來Lele細路女唔抵得Amanda紅就刪佢啲相
仲有單拎駁髮扮捐髮事件

Vine執左死唔返
有啲Viner好睇既
以前有睇過eh bee

你自己美國玩都算 去人地方搞事

Peter Chao 出片屌

Zoella都28仲係咁就知vlogger/全職youtuber個生態幾有問題
講到好似拍片為觀眾咁怨埋啲小事
佢條仔之前仲試過去完vid con 收左堆fan禮物之後唔拎走啲禮物
仲影埋vlog臨走時指住堆野話行李無位擺
仲有佢本垃圾書抄人

Vlogger最怕family vlog
擺bb仔上網
之後啲bb大左又唔教佢野等佢仲好似個bb咁做埋啲bb野吸引觀眾
再唔係就係一件大左就生另一件吸引觀眾 但都係唔識教

咁多youtuber拍片圍屌佢

打落水狗嘛

喂未睇果啲趁早睇，睇吓條仆街仔啲表情，完全發現新玩具咁款

都唔見得logan同jake係好人

冇follow開唔知
其實呢個係咪真

明顯係有人想做到佢無左Disney( 定wb ...? 唔記得)單job

追晒post 個幾隻護主犬真係得啖笑 果然呢D 垃圾就係由一堆垃圾捧出黎 有道德就聖人 有人性就左膠 打成堆字出黎結果俾人一面倒 ( 指營勢嚴重斜向某一方） 負皮駁到片甲不留 (指戰況惡劣，處於下風）

有你呢D 垃圾只會有更多呢D 人上位，他日你屋企人有咩不測（指意外受傷或死亡）你記得拍片，因為佢地同豬牛羊係一樣 你亦唔係左膠聖人 唔會搶道德高地做判官。

(上文為反諷 指護航狗為垃圾）

希望用字唔會太深

Ya suicide biatch

所以你就可以唔尊重人？

連登仔好撚搞笑

講得好撚啱，不過真喺驚班垃圾睇唔明，為駁而駁，分唔清楚乜撚嘢喺做人嘅基本

之前睇開就知，view數同subscribe數已經比起全盛時期慢左好多

佢條女好正

咩條？
圖？

Peter chao睇黎都好憎佢兩兄弟

屌得好,無理由比垃圾上位,咁多人尊敬要學幾時輪到呢d垃圾

反而佢依家有嗰句講嗰句好睇咗
Lelepon del人ig post真係冇撚腦 典型dumb blonde
講起Amanda Cerny做雞就 佢playboy條片對波假到仆街 石頭咁
同埋佢初時啲vine真係好撚低質
啲Viner幾撚時死

平時都喺到諗點解Kardashian咁撚多人中意
但當見到Logan Paul Jake Paul依啲人品勁撚差嘅人都可以咁多人中意 你就知世上冇嘢係冇可能

我覺得依條女都唔方係咩好人 臭雞遇上臭mk

Lele pon 咩事
Vine 既佢法唔同youtube佢地啲片真係勁低質

佢細佬jake

成班垃圾 叫自己做 content creator
其實只係識量產垃圾 vlog
整clickbait thumbnail title
零營養零content
一係就抄人

簡直係YouTube 既cancer

咁有人出嚟盲撐
究竟係咩人先會咁
係道德淪亡崩壞嘅開端

講中左
垃圾上到位就係因為一班更垃圾既人捧出黎

你都識講喺森林，點清，最多咪有人發現報警先清
去得𠴱度都知咩事啦，咁報警嘅人咪少

點樣先叫做好既vlog
認真一問

愈黎愈似DEAD TUBE

CaseyNeistat

Jon Olsson

拍vlog 文化好似係Casey帶起先

你點解唔仆街死其實？

仲有冇冇blur過既原片

原片其實都有blur
樓上有原片

Thanks 咁我應該睇左原片了

個個都瘋狂抽水

唔算過份都講得出
你拜山唔試下指住人哋個墳話好新奇?

Sam Pepper 以前好正!

Ksi個細佬之前成家去旅行 佢又有去自殺森林 呢加搞到俾人屌埋一份

岩岩佢拿拿聲拍番條片戴頭盔話d人叫佢去同埋冇影到d咩野

不過佢唔係條友咁去玩咁款，之後佢老豆老母老豆扔低佢好好笑

Ksi一家最高質

Deji 老豆好正

屌你十足手機台個BABYGROOT

呢幾年年尾都有出Youtube ReRyan
好睇過youtube rewind 幾萬倍

YouTuber Jake Paul Dropping Freestyle Rap, N-Word Included

兩兄弟可以一齊係2018收皮

咁都搵到

屌那媽,佢英文屎到仆街,睇佢最新條sorry片,連深少少的字都要lag機唸一唸(malicious),就知好打有限

真係終極白鬼MK仔,咁的人都好睇,真係

daily sub不跌反升
youtube又唔做野

呢個世界, 哈

cr1tikal批評佢既video反而比youtube taken down左幾次
第一次仲要勁快
雙重標準到

Logan Paul 個兩兄弟d片不嬲智障
拎死人黎做片真係癡左線

完全睇唔落哩兩條友既片 抵pew成日串9佢地

賤種黎
人地自殺得生前已經過得唔好
估唔到死後仲要比呢兩個垃圾消費

YouTube 有censorship
好撚仆街

h3h3幾時出片抽水呀

Pwe串到佢地

啲人係咪有病
定係買sub?

道歉嗰條片又賺一筆

緊係啦，當日講句 nigga 比 YouTube 攪到佢收皮咁滯，
Logan 呢單擺明嚴重過佢，但 YouTube 乜鳩都無做，仲唔開火

聯署要求YouTube delete logan paul 個channel
就快有30萬

無計 鬼叫之前佢兩兄弟搞9 pew先
宜家佢地出咩事pew都會出片撚下佢地

究竟點解佢仲會多人支持左?係咪無哂道德架班人?

有冇睇埋佢其他日本vlog 勁撚唔尊重 戴住頂死人草帽週圍行

Youtube幫佢兩兄弟幫到出哂面 幫YouTube check片條友話佢條片係youtube人手睇過覺得無野 然後由佢放上網
相反pewds

佢去日本做埋好多唔尊重既野 完全靠呢d野博出位

左膠同左翼兩樣野
左膠淨係用黎講香港政治
睇你number咁細估唔到都係人云亦云嘅垃圾

你以為外國唔係叫left plastic 就冇左膠？leftard libtard 大把鳩過香港左膠 世界咁撚大你覺得得香港有左膠果下好野 連支那都有專有名詞叫外國左膠，白左

宜家好少拍短片
搞果啲直播一兩粒鐘賺錢

你係咪忽撚左?
"左膠"呢隻字你申請左專利?
leftard唔譯做左膠譯做咩?
仲話淨係用黎講香港政治
大佬阿你唔識就唔好衝出黎柒啦

條友真係好撚出色